記住，和理非同勇武派係命運共同體

請大家唔好理啲分化post又領功又盛，要成功一定要大家合作，何況依家都未成功，暫你老母